如何應付未開口嘅開心果???

咬又咬唔開, 但又唔想浪費

連殻食

出盡力扔埋牆

我都好好奇點樣唔用破壞個殼之類嘅辦法打開

下，兩隻手指禁得爆啦

落鑊炒兩下

講個笑話比佢聽
佢開心就會笑擘返開個口

用力掟向地下大嗌 爆丸shot，爆開！

認真 100%成功 之前有半包都未開口 講個笑話佢哋全部開曬口

笑到我變咗粒開心果

多謝你，今朝終於識笑

掉番入個袋

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

苦中作樂